有無人用緊電訊數碼$96蚊plan

小妹部iphone 5s用緊電訊數碼96蚊plan
近排係咁斷網
有無人知係關網事定機事

唔覺斷網

成日斷，都唔係呢排既事